質疑巴士司機過站未停 長沙男暴打司機18拳兼踢4腳

重慶巴士因乘客毆打司機而墮江的大車禍，可是內地民眾似乎還沒有得到教訓，再有襲擊巴士司機事件，長沙有巴士司機遭男乘客拳打腳踢，目前警方已經立案調查，但是沒有安裝保護巴士司機的保護屏，巴士司機以及乘客的安全還是沒有保障。

據報，11月18日約上午10點，387巴士司機吳師傅駕駛在岳麓區新誠小區站落客後，準備起步前往下一站。他駕車駛離，這時路邊跑來一名老人，追着車跑要求上車，同來的還有一個戴着黑框眼鏡的年輕男子。

見老人追趕，吳師傅再次停車，讓這兩人上了車。車內閉路電視畫面可見，老人上車之後，向吳師傅表達質疑，認為吳師傅看到自己跑過來了，車輛還沒出站，應該等他一下。吳師傅則認為，自己已經起步了，可以不停車。隨後，老人與吳師傅發生了口角。

吳師傅回憶說：「當時我跟老人爭吵了一下，那個年輕人可能以為我罵他，突然就衝過來打我。」吳師傅稱，在他和老人爭執期間，年輕乘客突然走到駕駛座旁，情緒頗為激動。在一名女乘客的勸阻下，男子回到了座位上，但嘴裏依然喋喋不休，後來又再次衝到駕駛座旁。

在此期間，吳師傅一直在正常行車。據閉路電視畫面顯示，那名年輕男乘客突然衝到吳師傅身邊，不顧其他乘客的勸阻，用手朝吳師傅的面部猛擊10多下，又抬腳踢了4下。吳師傅被打時始終雙手抱頭沒有還手。

吳師傅立即停車，並拉住手剎，之前與司機發生口角的老人迅速從後面抱住該年輕男子，另一名女乘客也過來拉扯，對其進行制止，該年輕男子才停止了毆打，見吳師傅拿手機報警，其迅速下車逃離了現場。

因遭遇該男子毆打，吳師傅臉部有血跡，頭部出現明顯不適，隨後被送往醫院進行治療，由於頭部軟組織挫傷，需留院觀察治療，不排除出現腦部損傷的情況。

目前，有關巴士公司已就此事向報警，警方正在開展相關調查。警方指11月20日8時許已將涉事男子夏某智抓獲，目前已被刑拘。

之前先炒咗架死15件 都係得唔到教訓

仆街巴士佬做啲低賤工種就收收皮先

中國人係要自己死撚左先得到教訓

你咩工種呀,講嚟聽吓?
職業無分貴賤,品德就有啦